Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (129)

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

冇人開

頂我都開咗

B joy

痴撚線
燈處未算燈

想問上個post龍內師兄有冇收到我還個0.1BNB

以為輸到post都無埋

俾番地產巴睇我唔夠佢燈

short完賺番杯珍珠奶茶飲

lmlm

忍唔住喺$74放咗蛋
驚驚

錶玩撚完

paperhand

個波幅

錶$1.19

$66高追入
抗壓力冇你地咁強

其實binance個 usdt/busd個defi挖礦係唔係就算8點起身都唔會有位

咪就係每晚尾國佬開市就狂跌囉

收到

隻vbswap得返$1146

想問下有無網係睇到蛋/新蛋價格走勢圖

錶點算

下降watch目標收購價到5毫

走哂換新蛋賺番

多謝你 人間有愛

離開咗價值
跌落A貨手錶陷阱

蝕左1000u....

我覺得都好高價錢
空氣幣

46000真係會穿？

其實而家無stake watch都用到pro
可能遲啲實行Pro嗰陣先升番呢

好似係3月尾

蝕左2000u....

所以rug 機會係0%

cybertime都好過value

佢地係完全唔需要rug 一日有人仲玩緊 佢地一日都有free money

4000....幾.....

係唔係可以證明....

蛋自己個網..

BSC發生首起Rug Pull，幣安交易所、Binance Bridge雙阻殺

乜rugpull唔係成日有架咩

我唔貪走去買錶我本身成手usdt可以入貨
想死

跳水比賽,鬥無水花

世界未日 , FTX 出金要收手續費
我 Celsius 收息大計無得玩
要成150FFT先免費，攪唔掂

/egg

想問下bunny farm cake-bnb + bunny果個pool係咪每3日要再deposit一次？

一野就穿啦 42000 先叫有d支持吧

新pool係咁，多人stake就會正常返

嘩！個個都玩咁大

所以原則上佢地只會保住蛋價,應該唔會太care gg 價

500u..

Bscscan list 嗰堆唔計
呢啲我唔知啦
唔清楚
睇唔到

你咁講
我有啲驚我張short

半年前3蚊入sol
年頭跌到1.3換哂btc

今次我係唔會再做同一件事

一野就 58000 揼落去42000

係 一日佢地自己都食2800隻 真心唔rugpull都發達

但係遲啲其他Dapp都會自己搭橋跨鏈，佢阻到?

我就小小本，hold下冇妨

比你講一講 突然諗到 如果佢地買value b 轉去 eth得唔得

依家已經有bearn.fi 轉BFI做BEFI
過一星期會有Complus Network既三鏈橋

FTM繼續跌

唔知有人post過未 仲好細tvl

價值起左橋?

58000 --> 46000 只係用左廿幾個鐘

淨係ETH收啫，之前gas太貴冇辦法
俾你嚇到我上去睇FTX withdrawing Fiat，超過$10,000 USD仲係免費

btw呢間嘢KYC做咗足足一個月先approve

美股班人吹緊今晚大戶殺熊仔

希望係真

呢啲廢消息當冇聽過啦

真係攻心計.....

400鎂 170粒sh
睇下各位嘅耐性

同SH38527有乜分別

無聊睇笑料居然見到預言家

變到gvvalue都走唔到？唔可以去uniswap或者valuedefi換？

邊個話變到

爆你媽b

如果得嘅話價值就唔會Day Day drop 啦

錶反彈到1.216

佢呢條link唔係姐係變到？ 我仲以為之前講搬磚係靠呢個食差價
如果變唔到咁點樣食差價

今日係星期五，期權上下殺就基本啦，點會只殺熊仔

大家！！真係要清倉了

要爆了

變唔到gvvalue, 只可以gvvalue變到Gvvalue-b (有錯歡迎指證個陣睇曬佢d page都好似淨係講單向）

可以BSC轉ETH

咁應該係呢2日既事
之前唔覺有

係冇得食差價，只係大家幻想有導致個價格真係中左吸引力法則

gvvalue-b 個陣farm v仔都有肉食，但成日莫名奇妙比人dump到4.1

尋日果3000萬可以走人

真係得個陣禁左好耐都唔比，咁遲d睇下仲有無free money...thanks巴打！

（輸到痴左線）「女股神」重申睇好比特幣，目標 40 萬美元！

岩岩睇左gvvalue 佢自己value defi無得swap做eth
之後uniswap應該係變到eth 但無liquidity 姐係唔得 RIP

射去huobi賣

無free money了

仲有BFI可以走睇路

1.0895 BUSD per WATCH

垃圾watch

可以40萬，前題係頂得住唔好比連棍打死先升3-4支綠棍比番一埋紅棍我

諗住溝下貨
唔知幾時入好

溝極都係底

變左老雞啦

已經輸一半

我之前幾日都係照buy dip sell high, 都幾穩定，不過而家個價好似2邊都收皮了

唔好咁啦
會變古董錶架

講真，見光死真係定律黎
每次d閒人搶住入同媒體大大力煲
好快就仆街

呢個星期六日打多兩鋪機算

神蛋75

真係跌撚到仆街

agger

EGG FARM GG1真係賺到笑 放工一睇又一隻

點解今次呢隻野會搞到binance 封左cross bridge
但上次個隻就無 明明個TVL rugpull得仲多

唉不要說了,無份

巴打入左幾多隻蛋入去farm

收幾錢次？

搭沉船唔同rugpull
丁滿好似真係TVL最高? 啲圖得意真係引到好多人

爛錶唔通會咁

40隻

個走勢.....

又係一開波3蚊，又係一開波跌到狗

1粒BNB入左200隻錶陪你地坐

成本價收返ETH gas，crypto -> fiat無變

都好合理啫，個個免費佢實破產

佢以為割甲仔唔駛還?

好勇我淨係入得10隻 下round攞啲profit pump大佢先

同樣諗法 但係好難入到場... 一定搶爆

任何對未來許諾言 而家無嘅野
一律都係shitcoin 空氣幣

下round唔駛諗啦 應該入都入唔到

收到衫

免費咗咁耐已經好好
但gas而家平返

散水了

BTC慢慢升
等睇滅世棍

升條毛咩,個1,200
今晚尾蟈佬一棍扑佢落44000

呢條問題係TG應該平均一日d人問20-30次

今晚美股會升
Arkk會重上$130

屌你老母，垃圾watch

反而劏金鵝

sqqq

係

今晚美國佬係咪又表演paper hand?

金鵝應該點farm，我將啲利息放去收busd，定收返金鵝合busd lp

依排草泥馬又升番小小

個人認為 宜家GGX 個價有d 高
蛋都係
等佢回d 我可能會入番d
宜家不了

穿一蚊就入

我一早入咗，宜家收緊利息

Farm 出黎果d GG1 > GG1 囉

今次是咪真係3年後見了

user過咗去BSC了
CZ可以唔駛spam ETH住

馬仔已經過1B
我估佢唔敢咁做掛
成個project 啲address應該會即刻畀CZ通緝

Molamola股幣齊齊跌係咩玩法

harvest到一隻就賣一隻 今晚/聽日應該會drop到1字頭

剷巴唔好咁講
好驚

要rug pull 一億都走咗啦，十億都唔走好貪心姐

收息都已經一隻

太多tg gp冇認真睇到

屌，咁樣呃人我羅去auto算

ftx好似cz都有份

計中計中計中計
結論：嘥氣
繼續傻閪long contract

FTT未買150粒，反正都會升

我揸左600粒ftt，300粒srm 200粒sol
唔好嚇我

係,再見了 咁多位..

又救市

IFC見，我錯就唔信你

有冇人渣貨過星期六日?

利申: 10% cash..

Watch輸咗差唔多七成，可以點

我止左蝕了..

Me

呢個post變到靜到仆街

可能已經上晒ifc

今次投資左$65 bnb auto lp
現值$61

星期六日都未到

今晚就上ifc了...

冇人玩了

拎去farm

crypto is scam

豬死了

Watch可以farm?今日工作忙冇追post

玩咁少 唔會gas fee都蝕埋咩

一齊大叫
Bunny! Bunny!

推慢啲先有動力追post

會 但我都叫睇好auto

得一粒farm bnb

可能係冇新scam場冇野好笑

驚佢升番所以無轉LP
點知

記得前幾日有人話寧願炒crypto財自好過讀書

俾返d錢我

Watch邊度可以farm

早十個post又推得快
又個個農場物語
對玩正幣嘅人嚟講都係好悶

Bunny個種穩

財自咗咪係囉
財自唔到講咩都無用

讀書好多畢業都無20000

Bunny! Bunny!

暫時淨係見到pancake本身個farm

農場幣如果做到落去一段長時間嘅話呢個post都好多人得啦
係唔知幾時散水

pancake swap

pancake

Pcs watch bnb
Earn watch

每次見到呢啲就好驚

我五百幾粒，都係唔farm

有冇人試吓?

尋晚你夠膽all in 蛋再搶位入去farm gg
過一兩日已經五倍了

讀書搵份返工對沖

豬死了 drop to zero

等bjoy

到底今晚會跌到仆街定大奇蹟日呢

邊到黎

我係失敗例子，我琴晚等到瞓着咗，一起身就放蛋買鵝farm

真心冇人睇佢tokenomics?

今日btc bnb 控到穏定幣咁,無出現過逃生門,今晚硬食

scam

我驚farm一排啲BNB唔見哂

唔跌到仆街已經當勝左,唔敢望升

其實我覺得唔係好需要擔心rugpull 反而應該擔心dump 呢個好明顯合法好多 同埋好多呢啲farm 本身印空氣

價值好l痛

點解會放蛋買gg

貪到咁好撚癲
想追過elon乜？

本身allocate自己5-10% 賣Q晒佢都得啦

唔明點解會坐價值...
一開始都講咗最後大戶出貨同tvl 跌個時一定會大跌...

去賭場allin買大細

警方瓦解「唱高散貨」洗黑錢集團，拘１２人檢獲９億財物

真係要拉呢度都拉唔少

3 年後

成個wsb都要拉

3年後仲有無BSC farm

睇個勢星期一前穿40000

但係TVL

尋晚$200 all in 落gg1 ,$350賣番出去
走幾轉已經財自

但係我入嗰時已經三百幾，繼續鵝搵鵝

蘑菇苦主區

換20粒入去試吓

0.177
你仲未放?

有冇token 地址

搵到啦 金鋪真係死10次都唔夠

入到去換Lo 會好細

家鄉好撚遠

唔好試，無嘢回的
個cake pool係0

$3.4返家鄕

係咪可以喺呢度拎返啲farm緊嘅出嚟

admin都係苦主
佢presale d bnb凍過水

今晚股幣都sh 好有一種上戰場赴死既感覺

冇咗一粒 我哭撚咗

你係佢個網合LP?

以後唔跟你啦

BUNNY TVL有咩事

得返176

有幣安咪有

3年後出watch 2.0

建議大家一齊走難入bunny挖cake對沖跌幅

用閒錢完全冇感覺

經過watch同埋蘑菇嘅洗禮之後 已經冇咗幾粒B&B

我個電腦就嚟到啦
等陣影俾你睇

大家建議跌到幾多要散水

賓利唔諗住散水

反正Cz一定做市 坐下先

閒錢都係錢

2018玩妖幣既經驗話我知係唔會返到家鄉

$Bunny向上彈左下

用小部份挖礦profit買蛋，冇壓力

我宜家玩緊嘅所有錢都係profit 但係都覺得好大壓力

我唔信

永遠將Profit當本金咁
Rule one, never loss money

profit都係自己錢黎

好啦 唔係最高位買都有機會既

瞓一瞓覺。$watch已經跌到唔夠cover0.5%會員費用

有巴打20蚊買...

再跌,
想用pro function?
日日入貨啦

又話alt coin 唔好買咁多，呢到個個買咁多錶

就夠鍾跌

可以跳ifc

連登仔話買少少＝allin

冇事我都係返出去焗批先

個個諗住超購70000
應該升得勁過妹

Sh = hold 三日

十點半啦

錶跌係預料之內，但跌咁多就...

唔緊要 玩蛋賺返曬

妹開頭都係跌

X2

大市未升錶都唔會升

鎂國佬就醒

財自左？

有邊隻唔係

以後見一個𧋦國佬屌一個老母

巴打繼續sh?

蛋馬兔

留意左條友一排 熊巴d fd黎

Agger

重hold 緊auto LP 挖緊

真牙 ching.......

my friends wake up now !

$15 蚊EOS

Panic sell

無撚過佢會跌撚到咁同埋諗住佢出vsafe會有幫助 點知直插無水花日息5%由佢繼續滾算

EOS同真妖相比算正氣

諗住溝貨
做錯咗1.078放咗大部份爛錶
都唔知入唔入番好

買變賣...?

可能今晚會多謝自己㩒錯

放咗就由佢啦

走左就算啦

淨係呢到互割都由15k割到10k
更何況早排咁多大戶走

酒

本金有差唔多10%係度 當total loss算 經一事蔡一智

睇吓點
仲有少少貨淨
而家均價$3.9 其實都仲有希望嘅
大家一齊番家鄉戴金撈

sbdo+草泥馬
你教我點輸?

地

價值跌落1000我反而想買啲
最多咪drop to zero

半日咁樣扔法, 睇過佢tg入面啲人仲FUD

大前日：價值7000我就入
前日：價值落到4000我就訓身
琴日：價值2000我就買喇
今日：價值1000我反而想買d

多謝大佬

我賣完之後望住個價慢慢升
地產巴係咪發緊功

不了

APR都得返3舊幾

而家幾錢？ 賣左了

1.23013 BUSD per WATCH

有個新pool
不過要lock 7日

價值11000好走
價值12000大家一齊走
價值14000仲唔走？
價值唔上20000邊捨得走

屌為咗抽隻垃圾錶賣晒啲馬

18000走咗本

value慢慢升返

聽日 : 放晒價值了, drop to zero啦
後日 : 價值上番1500實跌番轉頭
大後日 : 價值2500了我唔會fomo
一星期後 : 價值5000了死啦止蝕在最低處

其實cake + bnb farm lp + bunny
之後bunny 又可以farm bnb
我覺得幾正架喎

有熟悉嘅味道

（然後剷巴入場）

我均價9000應該蝕8成我先唔會放反正日息仲有5%咪由佢滾番3,5,7年

同我走個價一樣

Tips on not to sell a precious token. Create a new account in metamask then send it there. Make sure that account is Virgin and has no BNB

原來日息得番1.2%

CAKE + BNB FARM
CAKE+ BUNNY
然後攞啲CAKE去單STAKE COMPOUND, 再攞BUNNY FARM BNB

巴打個心態好強

一日唔止蝕都唔叫蝕夠薑你就drop to zero

永動機

依家每隔一陣就要禁入去GOOSEFARM睇下佢執左笠未
加埋有40000HKD擺喺佢度

睇下點

三個鐘後返黎睇多次

屌我隻弱智手又賣咗啲錶
升緊啦升緊啦

1.27622 BUSD per WATCH

係咪剷巴放左

我估會上番49000跟住再落黎

yes

係
即刻想入番

入十粒WATCH,當係以後用佢功能

燈到

大家今晚上路前做隻飽鬼

唔好再引我，好緊火呀

放左
佢地話到時有勝請我飲咖啡

Next level 🚀

On March 10 $NFTL & $CTF tokens will be listed on the Coinone exchange.

Coinone:
- TOP-15 in the CoinMarketCap rating
- Reliability rating 7.4
- 2M users per month
- 95% of Koreans (do they love NFT? 😁)

Thanks to our Korean community for help! 🙏❤️
CyberTime

贏到錢我送10000隻比你

係咪㗎 好似做數

坦克車 pls

西爸to the moon

Ln

Ok 入番先

Kraken 執行長大膽預測：比特幣十年內上看 100 萬美元
愈吹愈大

黎緊五個POST嘅1001都要打仗

長期999

突然變成人台

bjoy壓力大
大家就係要呢啲

我吹大啲 我睇10,000,000美金

好撚正

呢到好唔健康

要打飛機了

我覺得如果watch 上到3蚊要特別鳴謝 地剷巴

十年內

蛋好撚驚美國佬收割

nft轉手好難架，唔好諗住賣錢

btw啲錶真係升返
我老閪都唔同剷巴同船了
燈撚到

勁似TG group 引人SH D鬼佬講個D野
自己就偷偷Dump 貨

我發現原來我錶均價2.4，我一開始仲以為自己3個幾買，搞到我3個幾冇放一放先

嗰陣時原本想allin，見佢有買就買少一半，另一半去咗買蛋

今晚同我守住47000先..ok?

奶共燈想ban BTC

赴死前要j飽飽先

呢個人造人？

我直接比一張剷蛇

應該唔會 eeg限定有六十幾息同 gg1busd 仲有三十幾日息 會再養肥啲

諗住佢冇咁燈咖嘛

buy the dip sh sh

請問這裡有沒有管理員

SH 32856

係呀依隻咁出名，真係痴撚線

忍住唔笑

唔撚係掛

都係上面條女

好正

整Nft 賣收flow

頂 po女
上緊堂

唔好諗住up張圖就可以要大家放過你呢個大燈神

有冇扯旗

有冇俾人發現扯旗

匡智 to the moon

去轉廁所先

基金佬：上調____目標價, 重申_____“買入”評級

Dump dump dump

專心上堂

n仔有料喎 醫科生點睇

錶攪到連燈仔損手爛腳

diu我係咪入錯post

bjoy係咁架啦，大家都開始癲癲地

N仔一仙都冇c仔又係$10都冇

扮小陣ok?

世伯痰依然係一篤痰

頭先出完news已經上咗20%

sh耐過剷巴就贏了
巴打們等返家鄉

可唔可以將pin個條女製成nft

地剷巴今日報左倉位未？

你可以貼定ADDRESS 了

係你，唔好卸膊落D錶到

我而家拎番個excel出黎計撚住條數
本身揸住個notepad求奇mark就算

依家有腰錶可以幫我記買入價了

走左watch 入左egg
其他不變

計過價
唔係3.4 係2.9
多謝剷巴放過手錶

放心 有賺一定過數！

egg rip

今日egg 升

大家講下自己贏左會過幾錢比剷神
我先: 10000隻

我無入farm
無得睇買入價

如果幣可以玩到年尾 大家賺到十倍以上
就開團去日本屌日本妹

n 仔 cls

冇farm都睇得到咩

報定名

0.0114

n仔重返0.011

我就屌頭先個隻日本電子雞 目標 十隻cake 1q

我會轉返做busd睇

點解升咁多

但係改變唔到dev智商問題

3月10上coinone exchange

同格sir 講既異曲同工

我跟你機, 依家入定10000隻去wallet先

短炒用USD 做anchor其實無問題

同意呀
不過用USD同大家溝通同計數易啲啫

弱智都上到

西巴未見到似樣既NFT之前我係唔會中伏既

大家未脫離到用現實貨幣做本位嘅思考方式
但錶跌得好勁喎 同bnb比都

好似已經有自家NFT送咗出去

我其實覺得玩得crypto 哩個係基本上…fiat個價只會係食糊嗰陣先睇～甚至牛嘅話你唔使睇逼你知道

喂 BTC 火箭又無人講？

自問零成本farm N仔談唔上中伏，如果農場秒秒鐘幾百蚊息上上落就另計

邊有

呢啲叫火箭？

Sbdo board 日5%

假升

錶另計我琴晚都唔知點入手

watch?

反正假升都係會跌返落黎
睇女好過

火箭發射失敗

咁貴我唔搏啦
買BDO都要諗諗

美國佬就起身，坐穩啦

而家買邊個都係同我接貨 定時定候dump bdo

電梯斷纜

生命倒數兩個半鐘

酒呀

雖然好撚驚BJOY

但係都準備好USDT掃BTC

Posted in r/Dogecoin

贊成…只係估唔到今日同琴日哩度差别咁大…前日都仲有rug pull雪怪歡喜吓

見家鄉都請飲咖啡

我睇sats，跑唔贏Bitcoin咁辛苦出出入入為咩

冇嗮dodo 刮

我係doge fans

但係如果用BTC pair trade liquidity 好似會低啲

btc pair係用黎睇價唔係用黎trade

咁呢個我反而覺得麻煩

我基本上將自己長線睇好個D 放晒落農場慢慢farm
短期少少既係想賺少少上落位多D 水份去增持.
長中短都玩得好既人先會最大收益
但如果唔貪心, 淨係玩長線已經好夠
所以簡貨買同埋早入場重要過短炒, 因為價格預期係好唔穩定, 太多消息會令價格上落好勁.
但長期既價格只要基本面無變, 時間就係我地既朋友. 最後會證明一切

其實而家都鳩煩好多啦…多埋bnb同avax..以前齋睇btc..同eth/btc個rate就得

話時話btc/eth哩個指標性幤市靜嘅時候又係好玩…0.035 sell 0.025入來回幾轉全部都係free money..

當然我day1玩已經將crypto個倉快開睇

等多一個鐘 美國公佈呢季就業指數

其實正常鬼佬係會將ADA同DOT 擺前D
AVAX唔算係好多人力撐
呢度除外

仆街了

ADA = Bull shit 9 blow coin
KSM DOT

free fall開始

單就掛左幾日，爽手D黎一棍大家都好

自從有defi，真心由佢慢慢震，尤其btc/eth呢d最大既pair, 入得場既都係信佢之前10年走勢者

準時到

真係有一棍 走唔走好

價值投資

BTC 又跌

agree～ 幤贏十倍上都係賺自己眼光同堅持…
反而短線我自問都係初哥學緊…都想知道大家點玩學吓～我淨係覺得時間唔夠就算把閉到一眼關七都冇乜可能跟到crypto嘅進展…你話大圍方向都勉強叫可以

短炒好難十倍
十倍前又升又跌
通常都走左

WATCH呢一個鐘多左2000BNB買入成交量

有時美股同crypto 最大分別就係
點解D人會止蝕, 因為佢地持貨只會見到不斷跌價, 同埋心理上好難受, 無咩信仰值既好易震走晒
Crypto 有Defi, 其實只要拎長線睇好既幣拎去farm, 間唔時收息個心都無咁劣.愈多咁樣人諗, 個市場愈趨向穩定. 同埋鎖倉亦都會令個價跌極有個鋪.
只限於成個幣市未崩塌
如果有咩大事出現都係人踩人

可唔可以快啲直插
比我入貨

各位出糧未

今朝出咗

股票遲下都要有日息先吸引

mirror protocol

其實如果睇晒D alt coins/BTC 走勢
會覺得LINK好撚屈機

再見了 認識大家係我既榮幸

穩定幣

差唔多啦，半日市試咗三次都企唔穩 47500

剷神

約定你3年後見！

滅世巨棍ready了

呢種心態好易成為烈士

溢價幾勁

點ban

叫咗你唔好借孖展

po bam 圖

其實最多咪輸晒 又唔會俾人斬有乜所謂

中共都ban唔到美國點ban

斷網

信仰嚟...你叫人sh人哋只會覺得你on9...
贏咗只會話你符碌憑乜巴巴閉...
老實...係crypto同練仙冇乜分別...可以成個人抽離咗

基本上得我自己知自己有玩crypto

唔同，輸緊sh同贏緊sh完全兩個心態

做乜

基本上個價一殘D人就會無晒信心
個價一升就會FOMO
羊群心理
投資者只會諗有無價值
如果基本面有變, 就算之前幾睇好既資產都要離場.
如果無既話就唔洗太理D 波幅.
所以由入場開始就要問自己買呢隻幣究竟睇好佢D 咩
答唔到既就唔好入.

佢9up下姐

哩個我都驚緊...其實佢一出bsc我已經覺有問題
cedefi走鬼全部都要過橋真係好零麻煩晒時間...
我前幾日過avax已經想屌鬼....
可惜個世界唔到我決定...momentum係咁只可以逼自己去adopt如果唔係等自己完美錯過...

真心...走鬼而家煩之外... cedefi出唔翻嚟風險唔可以排除我一直攪得...
in crypto trust no one

即係之後會突破新高

不負責9估eth

價值咩事

其實暗地裡好多小動作
BSC 一定會比ETH 班友整好多獲野引CZ 出手
去prove Cedefi = 中央集權, 迫D人離場
CZ 有CEX 係手, 之前都好Q多小動作
佢同SBF 都係同一條船, 就係趁2.0上之前分撚左ETH 塊餅.
ADA 其實力弱好多, 我自己會當佢係一個宗教咁睇
DOT 玩POLS 其實玩得幾好, 所以都值得入D
AVAX 就真係純技術tech咁睇

所以穩陣贏面咁睇, 我會買BNB, SOL

好似話改咗開新farm要鎖7日，咁啲人就離場

咁我應該可以講...成個btc/eth真係18輸到今年2月咁sh...
SH真係講就易...嗰種自我質疑同堅定亦揾唔到人support你嘅情況要親身感受又另一翻滋味啦

所以...有幸買過GME嘅又坐到而家應該興幸自己一個月就行晒crypto成個cycle嘅路...雖則分別係可能都仲未翻到家鄉

牛定熊

跑唔贏btc真係嬲到震

binc更新期間啲大戶會唔神會玩嘢呢

所以我向身邊所有人隱藏自己玩幣呢件事
費尻事有咩事比人煩撚住

佢話股幣一齊SH

GME係一個獎座嚟，唔會賣

Sol有啲廢

我想問除左icodrops之外仲有咩地方可以睇ico 資料

SOL 12月停左一次出block，3月又黎一鑊

其實幾認同之前清d睇法話bnb係睇短期...fill in the gap before ETH 2.0
bnb 老油條一定唔會buy..係冇計大家跟住個momentum走...
gas fee好concern㗎喺個ecosytem賺錢嘅人入面...大家retail investor唔frequent動作嘅當然唔覺乜...

ADA研究咗都係覺得marketing嘅事
睇好only erc2.0 嘅fork chain...因為project deploy容易得多...
所以dot 哩d 亦冇得睇...比較睇好avax... 不過avax個ux真係對平凡人嚟講太geeky...

所以...縰合咁多情況... bsc係可以玩多一排冇人威脅到佢...
所以我而家question mark個位係bnb個價會係點...
我知好多人睇佢會rocket...但對bsc個niche嚟講...肯定穩定到個價壓得低對佢有好處... 而太高我覺得會流到去avax度..雖則真係唔好用...
but no alternative in the market

btc 呢波會升到52500之後回落

same same... 講嚟做乜... 你發咗達仲煩

btc又棍上，說好的b joy呢

JOY TO THE BEAR
THE BULL HAS COME

無事了

呢度咁多人 有幾多真係會發達

係 所以我btc 長渣
BnB 直到基本面有變前都係持有/ 賣左會買返

唔發達都煩啦
「一早叫左你唔好玩高風險野架啦」

我練到好撚平靜...
話掂覺得唔會爆... 賭緊聯儲咪又係要跪...死局嚟...
唔死局都唔長線睇btc啦

唔怪得btc 跌到

還我血汗錢

咪係，用閒錢玩幣，賺得幾多
有得加一年大就好開心

仲有icobench，但而家兩個都渣咗
以前日日睇

呢句真係好撚煩

10:30

我想講信念夠既話
5年後呢度d 人都會唔同晒
莫講10年

地剷巴講完即刻冇
入得啦

連昔日燈神藍絲大媽都恥笑剷神

除咗信念都仲有好多因素嘅 不過我覺得肯玩已經會唔同好多

長江後浪推前浪

請君入甕完就出

星期一46000 都還神啦

肯玩已經係完全唔同

𧋦蟈佬都未訓醒..

我冇洩錢 只係
我想加貨

剷析

全幣升十倍 全部發達

本太細，升100倍都唔夠發達

我33000開始買

GG1 繼續上漲

的確有咁易發逹..
但既然入得嚟又玩過其實都好前吓...
老實我蛋都未有時間玩過d harvest嘢仲未掂遲d要喺度鳩問比你哋串
我哩d癈老yearn finance算

其實既然玩到咁前...又接受到咁多新嘢...
遇到significant嘅機會都多...就睇自己風險同決策上係咪manage到...
bold decision永遠唔係主流...而bold嘅decision死嘅機會極高...
我睇法係要鍛錬出嚟...起碼你跟個crypto浪食已經容易... crypto因為develop要快跌錢嘅地方何其多

升到一百倍我都收皮了

死都唔救市

多謝你哩一句

所以熊市係你好朋友, 返工不斷DCA 入貨入貨入貨.
如果無熊市窮撚一世都無翻身機會

老實講最易搵錢一定係得兩種 一係你好聰明快research 另外一種就真係夠膽衝得快 如果唔係慢幾拍贏少好多

牛市入黎既(即係今年岩岩入場既人包括我)
都係比我地感受一下氣氛, 真正賺錢機會真係唔係今年. 亦都唔會賺得多
要放眼光去下一個牛市
即係2017年牛市入場既人如果keep 住2017-2020有入貨, 2021就已經唔洗做.
同樣道理都會係今年發生.

做DEGEN 其實牛市搵多好多
通常理性主導同埋比較保守既適合長遠投資.
每個人都有佢搵錢方法

如果呢波輸九成呢

代表你之後要返2份工去接貨

屌 一吋Twitter出埋話staking有180%Apy
而家即刻得番169%

唔係牛市就唔好諗贏錢啦 好難玩

btc今晚必破50000

做咩個個市都未插就諗住一定幣joy?

通常咁嘅樣最後都係升，例子參考上星期醫科生預言

(絕非對人不敬，純粹想話唔好對個市有成見)

我覺得唔會有之前升咁多

頭先要用bnb 拆咗去stake發現原來咁高息

而家對個市充滿信心

上一浸人可以億億聲身家
今次呢浸上到千萬百萬都有機既

可以試吓入市

合理嘅

係..唔易捱...熊市你會更加冇錢...因為錢你都會襯嗰陣入市...又唔知幾時會升...涯過你就贏...又足夠心理準備就得...
想知會點...睇gme就知...一撚樣.... 起碼預撚咗比人奚落嘅滋味
所以都係嗰句...咪撚話比人知你玩crypto...
好似上世紀有個的士佬渣一世的士攞住成千萬滙出股票嘅心態啱㗎啦

熊市係用黎入貨等牛市變牛市幣神

醫科生中唔係前2日咩？

EGG FREE FALL

我記得佢仲話驚如果冇滅世棍就到佢要收皮

講完冇耐就BTC棍落

想問下咁多位入左場既巴打

你地係正數定負數

正數：正評
負數：負評

求指引大佬 ..pcs嗎?

成日諗 btc會唔會又係插到4萬左右雙頂，再儲力大爆上咁理想呀
咁跟歷史走冇人輸錢啦
我而家部份信念係機構入場係未搵夠, 仲會升多浸,只係唔知呢一浸有幾長線咁解

班美國佬一起身btc又係到跟納期行

其實係中個陣真係最高位

只要二月之前入都幾難輸

負評你啲FLOW

我就覺得一定唔會咁易捉到路,
應該回調2個月以上
即係5萬見頂, 4萬見底2個月
悶到D人覺得無咩料個陣先下一輪升幅.

2個月

個牛市拖得愈長. 玩農場既人先賺得愈多
短牛就係for 炒波幅既人.

果種程度嘅波幅, sh派眼中不當一回事

btc今次必上52500

2 月頭玩, 暫時正數
輸最多俾sam哥

我自己又唔會咁諗
簡單D去描述
十年前我渣一萬蚊現金，十年後依然係一萬蚊，仲買少左野
即使由呢一刻去再計十年，都會係一樣

驚佢爆得快同時完得快

唔少假膠黎

42000

單日轉向 見底訊號 唔加倉都on99

又燈個股市

但係會燈埋幣市

講完無耐夾上5萬2喎

直接用trust wallet
之後connect去1inch governance 嗰度

而家得番155%

股災所以估幣災

最主要都係依幾日股幣一齊行

中RUG PULL真係慘

都係，唔係股跌應該仲keep到

ALPACA/WBNB 234.99%/ daily

有冇人敢掂

傻架咩 尋日高位到而係跌左30萬喇

我無中過都輸

次次都唔同架，變化好大的

點睇chz

好慘 我相信係個別事件黎

收手啦好吧

B仔5蚊跌左4.64

要睇股災完未
其實幣市好想升 每次都係夜晚股災先跟住大跌

發現自己輸錢嗰啲都係小注亂石投林, 慢慢陰乾咗之前嘅profit, 寧願賺小好過9買輸錢

唉屌搞到最尾個注加早左 依家又想入錢溝

Binance升級期間會唔會影響到啲bsc農場？

玩少啲空氣farm啦 （雖然我all in sbdo)

可能佢想反主流估 咁總有一次中 中咗咪可以自high好有眼光

你YTS好成功喎

蛋63美國佬又收割晒

1509.94 MUSHROOM per BNB

18年大熊市 到依家 都係靠對btc嘅信仰渡過

block左好耐 原來仲係度

見佢升到75左右停左就知又有大戶dump...都係等weekend再睇下幾錢再入

大升市都每5個人就有一個輸錢
輸果啲係咪入市唔夠2個月

cls on9 一條

蛋依家跌價應該買更多

唉

蛋一跌 單stake個pool升到30000apy

技術分析

點解auto仲唔落2字頭 奇怪

大家都係輸錢冇講啫

納期轉綠
又 bull trap

Yieldwatch 係咪死咗

2字頭入翻D

5分鐘後股市幣市暴跌

未開市喎ching

終極見底 衝呀

佢琴日直接預言J Powell

嚇死人咩

冇咗幣市明燈我哋何去何從

Michael 仔又買 btc

剷哥心理質素咁好 啲bnb就算跌到雙位數都未驚過

中左咪得

大戶排緊隊搶 我諗有排跌

Vbswap 係咪見底了
20k跌到1k好吸引

唔會

其實冇你想像中咁複雜，已經可以肯定crypto/ smart contract會改變世界，睇到呢個post嘅人個個都係early adopter

你望下維港兩邊幾多棟建築物可以被smart contract code取代，嗰度幾多市值養緊幾多middleman
非洲、南美洲嗰啲failed state如果民眾有方法脫離惡劣經濟政策、好似上Facebook咁樣用到穩定可靠嘅DeFi會解放幾多human capital?

互聯網改變咗世界 Internet of money點會得咁少影響，未來社會係點樣根本hidden in plain sight

要提防嘅係唔好俾短期波動影響大局觀，亂咁炒上炒落蝕錢或者中rugpull scam，俾啲耐性等五年唔得咪十年

最後逃生門

btc4小時圖底部已形成雙鎚頭形態 今晚必破50000 上看52500

依家個pool鎖七日 唔會咁大波掛

米高又買幣
連登仔：酒啊

100%認同呢篇文睇法
今年賺到錢既全部都會係呢堆ETH helper, 而唔係ETH killer

this is just the beginning

同津巴睇法完全一致

n 三個鐘前0.008 依家0.012 升左5成

強心針

BNB、Near、Solana、Avax 、 FTM
ETH 2.0 之前買呢堆會財自

越溝越低

以Hkgo巴做例子 相信crypto係人類未來嘅人 會發達
Ps 佢真係好撚鐘意crypto 好勤力 好humble

MicroStrategy 再次購買 205 枚 BTC，單個成本 48888 美元

回家了

你講完個市即刻棍落

點解我地買左而家咁撚仇

BTC

條友買到間公司已經差唔多7成資產係BTC
反而呢度有9成人都無7成BTC

同剷巴鬥燈

佢先係真正btc信徒
我諗佢相信4字頭 / 5 字頭都仲係好平

我睇好crypto 但都擔心會愈多bsc呢類Cedefi
如果呢類野變左主流既話理中界撚就可以生存到

得兩成

有冇人上到yieldwatch

阿木 都話佢癲撚左 佢叫人1成買btc就夠 條友7成btc

根本賭錢

我

到你有收成嗰吓
所有跌都係過眼雲煙

因為熊市買咩都死

所以上面話呢度有幾多個會發達
只要個月儲嘅錢all in
全部人都會

果支都叫滅世棍既咁當年2萬一棍打落1萬係乜?

usdt或成最後一根稻草

我想知上左韓仔交易所會爆成點，本身n 都已經貨源歸邊

the beginning of the end

雪崩真心唔肯定今次牛市會唔會帶得上moon...
依家浮浮沉沉

改錯名

eth2暫時好似2023? 熊市佢地都係跟跌 即係玩埋今年牛市啫?

因為本太少
如果我買完7成重夠錢玩shit coin 我一定放

flow鏈會先財自

Bnb 十倍左我都未財自,慘撚到

數漏FLOW
入得少.

鵝蛋將成為最後大贏家

棍落形成超長下影線大鎚頭 繼續爆升

final phase 2023
即係我地喺2022熊市開始就好儲定貨

做咩升返

上到喎

係準時先好

要轉撚去買flow

V神..
但我諗都趕得到下次halving前掛

地獄滅世魔神棍

這就是棍落?

BTC BNB

唔等? 預跌多幾日真心

星期五晚上車

上定等weekend特價sell the dip

熊市會去搵有promising嘅project落注 同增值自己資產

如無意外應該上到六萬先收手

今晚btc上唔到50000我倒立做掌上壓100下

改咗呢張圖之後有巴打話呢個心態好易做烈士，冇錯不問價鳩買做高J師就緊係會做韭菜，不過我改呢張圖背後嘅原因都係同津巴你講嘅類似

特別係當我哋呢到大部份人都準備以年計去揸貨，實在冇需要因為短期嘅調整去penis sell (假設大家都係用閒錢入場)

我第一次聽Bitcoin呢個字嘅時候，嗰時已經係 $1000，可惜當時仲讀緊書，冇太多閒錢所以冇諗過入場，如果有時光機我當然想叫當時嘅自己開始買Bitcoin，今日就已經財自咗。但係我仍然相信即使遲咗入場，依家繼續去累積Bitcoin會喺一個正面地改變人生嘅決定

所以歡迎各位連登仔繼續penis sell, 呢到應該會好多巴打接貨

望住山頂60蚊, 日後佢就係地核

計香港時間，仲有兩個鐘

你確定呢度大部份人準備年計坐？ 呢度sh=hold 1 日

avax 玩撚到幾時先真係波

唔知HKGO巴結左婚未呢

老實講唔係話貪心. 但睇中既幣多到無錢買.
唯有要捨棄D 睇落形勢差少少.
但好多潛力都好高

呢度一日=現實一年

岩阿

一日不見，如隔三秋

嗰陣個濕鳩fd同我講買Crypto 要整數買，我嗰陣冇乜錢所以買咗ETH。。。。

方丈最近有無玩合約?

有冇人可以講下應該點做

玩ETH defi你個總數加2個零先比得起gas fee

當你知道btc能上到70000時
你還會介意是在47000還是4700上車嗎?

我覺得會插到懷疑人生 大戶搵機會大量接貨

因為市場供應真係好不足 日產900-1100粒咁小 唯有搞個幣市

matic > ftm >> sol >> avax

散户唔好玩ETH defi，會窮

我都坐左成個月, 回報好低.
本大先吸引

我47400開左張20倍 打算sh to 52500

4700可以買多十倍粒 個例子唔得喎

當你知道btc能跌到0時
你還會介意是在47000還是4700上車嗎?

celr dim see

答案係李斯 謝謝大家

你唔講我都唔知
今朝記得好似5%

10倍

matic個名咁型 如果最後搞唔成一定係改壞名
叫咩多邊型

之前走左好多MATIC
得番4500粒. 想喊

AVAX應該仲未....我試緊坐唔坐到尾班車
信心一半半...好處真係睇好erc20 clone同班dev真係dev嚟

無乜留意呢個
不過應該好好既 (估

介意

4700太誇

咁我由佢擺下算 玩bsc鏈好過
可能留番比個孫會值錢

改左logo
都係用馬
馬形動物未輸過

賺兩倍定賺十幾倍喎，邊個唔介意

每穿0.2就加注

鬼菜一起身就跌左

其實crypto癈老好心水清... just only gas fee problem..
eth 2.0一定會發生嘅事..亦會解決到哩個問題...
但係大家都鳩知....eth 個roadmap出名快唔到...
想當年17年一開始用礦機挖eth嗰陣已經講好快會pos

一齊等4700

等睇

現在個樣又的確似係想上50000

直上470000
瘋了，瘋了， 都已經瘋了。

仲有兩個鐘，你而家做定先，冇咁攰

我唔係厚德邨邨民
有錢賺就得
特別係熊市

牙汪大戰牙剷

做到btc 500000都未做完

你打字用咁多... 真係有啲似癈老 no offence
2.0 唔知下年佛誕有冇

好矛盾 好想升 又想睇

49999 都係上唔到 50000

比多0.99你都仲得

好平穩對好多人係另一種解讀 >> 彈唔起 >> 買嚟on9

今晚唔上50000有乜所謂，有得睇佢做掌上壓呢個重要好多

15分鐘圖幾靚

Molamola

價值玩過山車

牛市個個都想用最快時間搵10x coin

升到 49999.99咪得，BTC升大家又開心，又有掌上壓睇

鬼菜就開市 你們悔改吧

都好正常
因為好易0.1x

錶1.34

haha...無乜所謂...點稱呼冇乜所謂啦... 係今日磨同埋諗住hea先有d時間..

alcoin回復升軌
入$watch時間

熊市仲簡單..兩個字...冇錢

巴打玩咗好多年?

努力工作
儲錢
回轉為小孩

必穿50000

竟然有心 勸世
你仲花咁長時間打字

美女升番lu...

穿頸線再加倉，大家早抖

升joy

watch彈左20%

甩so

btc 今晚直上 50000

原來維京得返8蚊

臭雞ADA 係咪要Cumback 了

alpha

隻嗅雞夾到我就黎死

多謝剷巴

跌返啦 隻臭雞

全地球最大賭場仲有4分鐘開波 大家不如睇定啲先

未開市唔準

抽插吓Okay 嘅

邊個睹場

tsla futu 升 20%

FOMO?

美國股市

今次只係回調, 妄想好似上年3月咁跌既都係發緊夢

唔該巴打 FOMO緊以為入唔切場

點解你咁有心機出去開post
我見到D 留言都覺得辛苦

特斯拉車車上啊

又升返

Ok 你屌得細力d
細佬 跟你 抄你功課
請問而家後市點睇？
Bitcoin 下行去邊個價位
俾細佬抄下你功課
PS : 我無係youtuber patron 收過你錢

幣市無聊得濟

呢個post嘅巴打好有心

好少封鎖人, 但我都覺得有D煩 D口吻好難頂

i am sorry

冇力上

Who?

address 呢

納斯達克都好似差唔多轉燈

大家明既, 上黎都係想開心吹水, 唔鐘意既就自行處理啦.

錶池BNB數突破2萬
買入明顯多過賣出了，係差在會唔會突然有一下死亡之dump

pancake exchange搵watch咪有

watch其實點會咁低
如果bnb升番270,280呢d位
watch炒番上$10-20都唔奇

我明 你有冇受薪

好多人會特登SH
始終有d用途係度

10-20個market cap都幾大，不過我唔會話冇可能

乜鬼
講緊星矢wallet

因為我重倉唔會倒自己米

垃圾berry 低位$6都炒到5倍
watch 10倍應該唔難

個個係到都係等個一下

算啦, 自行處理啦. 大家開開心心繼續吹下水圍下爐就OK
難得既清泉唔好染污

翻譯please

係撞啱b joy

我覺得佢最大個問題真係冇乜用 我除咗睇吓入面有幾多錢值幾多錢贏緊幾多錢其他function真係好似有啲多餘

風向轉得好快

本來block咗唔知 見你咁講 碌上啲啲就撳一撳就知咩事

Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (130)

我入隻WATCH個成本貴過我買Apple Watch